係咪個個每次抆屎都會望一望張紙d屎，睇下抆得乾淨未？

有無巴打都係咁，抆一次望一次，睇下抆得乾淨滿意未有時仲會研究下嗰日食左咩令到d屎唔同平時

會望下，抆到乾淨爲止
唔會望，憑感覺

一定望
抆完見到有一大舊屎個feel好過隱

環保膠最多抆三次